剛剛在青衣站遇到既連登絲打 你好靚

細細粒 金色微曲髮 灰色冷衫 頭髮陣陣飄香 滑住連登吹水區咁落地鐵扶手梯

我想同你做朋友

屌你老母變態

痴漢發現

原來係你

小妹妹

是你嗎

收皮啦死毒撚

hi

我想 同你做朋友 屌你

我個mon較到咁暗都比你見到我上連登

好想係咁索佢啲頭髮

巴打別認頭 我不是gay

我條女望乜柒呀死毒撚

滑你老母

吓咁都發現到

落電梯我企高你一級

妖 走開啦死變態